
                      Muy buena. Lo pasas muy mal, sobretodo en el final. Por lo que lo pasas aun más mal, es porque sabes que es basada en hechos reales, y imaginarte que a alguien le pasó eso, es horrible.
        
            